sommige van zijn King's Bench bekenden, die soms partijen bij de full-bodied wijn en de leugen, verhinderde hem voor het laatste door te zeggen dat hij had gezegd dat het zo vaak, dat hij geloofde hij zelf - en dat is wellicht een dergelijke onverbeterlijke verergering van een oorspronkelijk slecht delict, ter rechtvaardiging van dergelijke overtreder worden weggevoerd naar een gepensioneerde spot en er hing uit de weg.
